{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 덕산기의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、喫煙は許されませんので、娯楽、飲酒、高声放歌はお控えください。 バーベキューの利用は個別料金が設定されており、お子様連れの場合は安全にご注意ください。 カフェの運営案内は、庭内のカフェでコーヒーと緑茶を無料で提供しています。 駐車可能なスペースがあり、周辺にはジョンアムサ、ジョンソン、ジョンソン五日市、ジョンソン、フェアム洞窟、サムタンアートマイン、ジョンアムサ、ジョンアムサなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は許されませんので、娯楽、飲酒、高声放歌はお控えください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別料金が設定されており、お子様連れの場合は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カフェの運営案内はありますか？",
            "answer": "カフェの運営案内は、庭内のカフェでコーヒーと緑茶を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはジョンアムサ、ジョンソン、ジョンソン五日市、ジョンソン、フェアム洞窟、サムタンアートマイン、ジョンアムサ、ジョンアムサなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 505
    }
}